殺死一個人，唔需要武器。

只需要摧毀佢既價值觀，自我認同感，人生目標，感覺同感情。咁呢個人就會同死人無分別

只需要每餐落多一羹油，一羹鹽

係 好多香港人都同死人冇分別

有排啦

你比你ex摧毀咗？

係呀

做咩咁易俾人破壞呀

被出軌嗎

咁易摧毀架咩？
try me

因為我渣ga

我唔再需要愛了，反正我都再分唔到入面嘅野係真定假

我都想知係唔係

唔好比人咁易破壞到你既價值觀

傻仔

點止傻咁簡單？

講緊香港人？

你日日出街食都唔止多一匙啦又唔見你死

講得太好
香港人就係咁
慢性自殺